[0.000]
sasebenzi
[0.655]
<no-speech>
[3.925]
ehhe
[4.385]
<no-speech>
[7.125]
ngiyeza lapho <no-speech> hello
[9.345]
<no-speech>
[11.775]
hayi mfwethu bathini lapho
[13.315]
<no-speech>
[15.845]
hayi mfwethu uyibukile imatch yayizolo
[17.645]
<no-speech>
[23.945]
hayi mfwethu no iphethwe imina mfwethu <no-speech> phela nginoswitchboard khonongibambele
[28.955]
<no-speech>
[35.355]
hayi mfwethu hayi kubhedile leyanto mfwethu hayi labafana
[39.845]
<no-speech>
[49.285]
hayi abafana hayi bayabheda mfwethu ey- hayi yazi ngeke siyiwine le nkomishi- ngeke siyithole
[55.945]
<no-speech>
[56.885]
ubona kanjani
[57.775]
<no-speech>
[61.805]
hayi mfwethu hayi benginalo ithemba angithi kufike noMsholozi lapha enkundleni mfwethu eyi wa- washaya umshini wami bawushaya nabafana awu ngathemba ngacabanga ukuthi kuzokwenzeka imagic
[73.695]
(()) weh mfana <no-speech> hayi mfana
[77.065]
<no-speech>
[87.185]
aw- mfwethu
[88.695]
<no-speech>
[91.055]
hayi mfwethu hayi yazi iSouth Africa kusafaneke ithole abadlali mfwethu hayi ayikho lento mfwethu
[97.195]
<no-speech>
[98.935]
(())
[99.755]
<no-speech>
[106.885]
hayi wayicoach mfwethu hayi lo umlungu lona <no-speech> lo umlungu kufanele aphindele emuva kukhethu coach okungcono mfwethu
[114.165]
<no-speech>
[124.255]
hayi mfwethu
[125.265]
<no-speech>
[132.945]
hayi
[133.635]
<no-speech>
[135.175]
eyi mfwethu kode udlengakanani imali lom- lomuntu lo <no-speech> eyi udlengakanani ngalo umbhedo awenzayo mfwethu
[142.185]
<no-speech>
[150.715]
hayi mfwethu ukube siyazenzela mfwethu mina bekuzo dlala laba- lala labafana belokhuza <no-speech> be- be- be- abawiniligi mfwethu <no-speech> leteam ewine iligi yala eSouth A (()) yabo
[163.285]
<no-speech>
[170.240]
<no-speech>
[177.195]
hayi mfwethu (()) manje bamane bamix nje bamane bamix nje mfwethu ungabsazike mfwethu hayi ey hayi ey yazi laSouth Africa mfwethu hayi
[188.715]
yeyi yenza ukuthi nje
[190.435]
<no-speech>
[198.465]
hayi be- be- be- besithemba hayi besinalo ithemba kodwa ke mfwethu <no-speech> <breath> hayi kusangcono ngoba mfwethu <breath> nalaba abadlale ebusuku nabo badrawile sisano one one sonke kodwa hayi mfwethu kodwa nje fanele- fan- bekufune sambe phambili cabanga le- le- le- lendebe le izodlalela la ezweni lethu- endaweni yethu kodwa manje abafana bashayinte
[222.055]
(()) eyi eyi eyi eyi
[224.815]
<no-speech>
[230.745]
hawu mfwethu aw- awungiyeke ngeworld cup hayi awungiyeke ngendlela esasi- (()) sijabule ngayo iworld cup izela awu
[240.665]
<no-speech>
[251.035]
hayi phela mfwethu hayi <no-speech> yabona phela mfwethu leya world cup hayi yayimnandi compare to le <no-speech> yabo lena nje phela hayi ayinalo isasasa kakhulu ngobilamazwi la eSouth Africa eyi kwakumndani ngalezayinsuku mfana
[266.705]
<no-speech>
[273.805]
(())
[274.745]
<no-speech>
[279.585]
hayi mfwethu <sta> <no-speech> nabelungu ubala babesaphothile leliya bhola kulokhu nje hayi angiboni kahle ngoba phela iSouth <hes> i-Africa ibhola lase- Af- (()) labantu base-Africa <no-speech> hayi abelungu ababaningi nje
[294.515]
<no-speech>
[302.988]
<no-speech>
[311.460]
